31歲 大魔法師求啟示

成31歲人 拖都未拍過

慢慢咁習慣左一個人既生活

開燈一個人 熄燈不見人
為何還要吸足一晚塵 手機聲太為何成朝聽不到趣聞
不知等哪人 根本不需要起身

利申：有玩交友apps 情況未如理想🙄

2020 想出pool

求大師深入淺出分析
助我出pool之路

去Un2un就有

自己有咩條件都唔講

廢中
性別：男
身高：177
體重：80
體形：算大件 有打開泰拳 舉開鐵 但唔點戒口 一星期先跑2-3次 5-6k 30mins ( 大概身形啦）
樣貌：自問唔靚仔 唔算太樣衰

工作：全職 月入2萬幾 黎緊會進修
學歷：中七 掛住玩讀唔成書
興趣：打機，睇Netflix
技能：沒有 （又唔識結他，又唔識唱歌，又唔識魔術）
啫好：對咩都無特別喜歡 ， 一個好悶既人
語言：廣東話，一般英文，一般韓文
政治：黃
資產：無車無樓

平時好少出街
平街時空唔知出面有咩玩

#我係垃圾

31年仲唔習慣
32年就得

點解識韓文？

加油!

搵返個中意睇Netflix

因為後生鐘意東方神起（五人時期） SNSD 泰妍
屎忽痕去左學
考左個初級試
去韓國自由行丫

諗番起都覺得毒
人地成班囡
我毒L一個

你覺得以上邊點可以令人愛上你
幫人埋單算9數啦

#我係垃圾

逐點逐點改變啦，你進修都已經係踏出左第一步

31歲冇車冇樓
應該都 係咁先
有錢就有計傾你做邊行?

就咁睇你條件我覺得都ok 呀
係咪性格唔太主動

睇黎要出多d街
報下d課程學下沖咖啡
做下手藝 培養下個人修養
接觸多d個世界

都係 個人對住女仔
比較怕羞🙄

除非識左好耐 先會互mean

咪又係錢樣身高
你自貼左先討論到落去

點解31歲仲會係A0?

比多d信心自己 細佬覺得你有點自卑 同埋嘗試了解自己 實會有d技能既 唔一定學到好叻先叫技能 你條件都唔差 2萬算好啦 加油!

連登好多fd
唔想搞大件事

認真，自從我入左神科後溝女易左

不外乎樣，身高，錢

呢個世界就係咁庸俗

冇車冇樓都係儲蓄掛
平時會唔會好大洗

唔會 無咩物質慾
戶口有六位數既....
但無乜投資 除左份保險
都係放係銀行度蝕通漲

我錢又唔賭 煙又唔食

進修讀咩？

搵多d 錢先

有錢就有自信架啦

搵六皮就算冇首期買唔起樓

都一架歐洲車，一個見得人既單位

你諗左方法增值左自己先

好話唔好聽，你想d 剩女睇上你埋單，都要你埋得起

4/5萬一個月仲係好基本炸

一年 cert 再上 professional Diploma
腐後先degree

Ching 有理

諗住去邊讀degree?

直接搵有前景有收入既行業

或者本死無大害，創業

以為係火魔法師嗰啲魔法師

轉基啦 都31咯

主要係份人比較無趣
秦拳同健身都唔係女有興趣嘢
你識教吓啲fitness嘢另計
同你age啲女睇身家 後生過你睇你yo唔yo
不過哩兩樣都似死症
不如哩幾年試吓一心一意擴闊社交圈子先
男又好女又好都識多啲朋友

點解巴打咁想拍拖,你會唔會覺得自己為拍而拍?

師兄你岩

睇左火魔法

開餐一個人 不必等夠人
埋頭狂吃通粉不會淋

一個人都唔錯阿

中7，無車無樓

完

31 有冇試過鍾意人追人啊
有冇試過心動嘅感覺啊
你呢啲叫唔叫做
難道沒練習太耐感覺都追不回來

OK呀無問題，有泰拳/健身興趣
一係追番韓星 同D女有番D話題
你又識韓文 係一個優點

好耐無喇
番工地方全仔
清潔阿姨都結埋婚
追條毛咩

樓豬個人好灰 好悶係女都比你嚇走， 想要啲咩女仔， 為拍而拍？ 我諗你都唔係特別想拍拖啫

老姑婆想求安慰一下....

入去搵樓主

唔係好差姐

無車無樓唔緊要，但資產應該要起碼有80萬以上
儲多一年 叫做夠7位數 先有少少安全感

做下善事。 幫下後生仔

有d人係一世冇女

fd搭fd識女？

平時點解決

你?$q

@毒步天下

出面有個30歲a0絲開post架 去識下佢囉

叫隻雞先啦

好嘔心

咁毒

試下入下D TG吹水谷
唔好一黎就越級想追女
正常識下朋友學下點同異性傾計先
出下聚會識下人可能唔覺唔覺就識到女朋友呢

咁當然搵多D錢讀多D書都好啦
30歲人都要諗下未來有乜打算
其實自己個人悶就搵D興趣，唔好諗住識條女條女就會娛樂你
咁大個人要識自己照顧自己，可能搵到自己興趣之後想單身多過拍拖呢

樓上

31 , 唔煙唔酒 , 無叫雞 , 算係咁

叫雞

打算讀咩嘢

識得朋友喺A0, 我地gathering成日慫恿呢個朋友去接個剩女盤.
但係都懶理我地.
認真講你夠呢個條件你又唔會願意接個非常明顯嘅剩女盤..

有咁上下月入唔可以話精英但係多數明白自己情況. 穩個老婆冇辦法support自己仲要扯貓尾. 不如single.

如果鐘意拍散拖, 30歲唔會係A0拉.

有左能力，想唔想接就另一件事

係選擇黎，可能樓主冇乜所謂，是但有個4正普通既女仔一齊生活佢都ok 呢

我自己做例子就5皮野左右，都冇乜要求，係志在屋企多個人，賺完d 錢有人一齊用完係開心既

點解唔直接讀degree

咁慘以前讀書個陣有喇掛？

嫁既嫁晒
其他果D都唔過電
太熟 好難

望見自己既將來
同你條件差唔多
但一直搵唔到鐘意既人

177 80kg 好似都幾大隻
除非體脂高到22